我係咪真係唔岩唱歌

經過幾個月時間學習 都唔知學左咩9番黎

呢首係我最後失敗畢業作

推

學

加油

終於有得聽樓主新cover
期待咗好耐
雖然一如既往地難聽
不過我仍然會繼續支持樓豬出新歌

唱高左個key

同之前有咩分別

想問呢幾個月學左啲乜
樓主你似係發聲問題

好難聽，咁低音都咁飄，你可以收得皮

幾好 快啲報名參加全民造星二

btw樓豬條脷可唔可以落返嚟

Agger，一低音啲就失聲咁樓下有CM講咗
仲有樓主學緊唱歌但有啲位又想用自己唱法
而且係唱得唔好，都係乖乖跟返CD唱法唱熟晒，自己唱功OK先搞咁多嘢啦(如果係認真)
利申：唱歌唔好聽，不過呢首以前唱落OK(難聽入面無咁難聽)

正常人都唔會用咩全民k歌

中音ok la

放棄啦

咬字 條脷 嘴型唔自然
聲帶控制ok 但氣流唔穩令到件事飄
初學一兩個月無乜進展都正常
唱歌講求長年練習
自己鍾意咪繼續囉

btw k乜撚野歌

真心 世界冇任何一個人唔岩唱歌
但係樓主你呢D人地講完唔聽，各種道理唔明又懶明，實際不學無術嘅on9，係絕對唔岩唱歌
音準繼續飄，無氣無力，假音
我俾左龍子成4位數學費，再不停練習先由垃圾變成唱到歌 (仲要未算好聽)

你一D意見唔接受，一秒練聲都冇，一蚊都冇俾過想唱歌好聽?

果個洗五位數以上搵名師學發聲真係嘔血啦

老老豆豆你咁撚樣唱K玩下人地都可能嫌棄你